警察衝出嚟捉人既時候一定要互相保護

記住，出嚟遊行表達訴求並不是犯法，如果警察想以莫需有罪名強加於關心香港的市民身上，作為香港人就要挺身而出。

記住，你唔係孤軍作戰

加油

各位共同進退，唔好畀黑警捉人

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

勇武派比人捉晒之後 淨底小數勇武好易比人篤灰
大家齊心 團體行動

推

村民唔係咁諗
村長第一個出嚟捉你送俾差佬

不了 陣間捉埋我點算

所以要搵多女既地方企

唔撚明點解硬係有人鐘意講埋啲廢話
精蟲上腦就打個飛機先啦

你有病？
保護女女你我有責

唔通你企係d猛男身邊等佢保護你！？